Mustamoisa Piima Rentnik Johan Köhn es maksa omma Rent ärra, selle perra sai Kihhelkonna Kohto kässu päle Auktioni wiisil temma Kramiss müdu:1 Zigga			ostis Semmeli Peter			ja maksis 3 Rbl 30 kop		1 Zigga			ostis Raudsepa Indrik			ja maksis 2 Rbl 40 kop		1 Zigga			ostis Raudsepa Indrik			ja maksis 2 Rbl 40 kop		1 lammas			ostis Sikkuti Hindrik			ja maksis 1 Rbl 50 kop		1 lammas			ostis Sikkuti Hindrik			ja maksis 2 Rbl 65 kop		1 lammas			ostis Sikkuti Hindrik			ja maksis 1 Rbl 35 kop		1 weikene laud			ostis Peter Willak			ja maksis 10 kop		Summa:			13 Rbl 70 kop		
Sess rahhas saap Renti ette 13 Rbl höb; ja selle ess, et Joh. Köhn Kihhelkonna Kohto Kässu wasta mitte Kohto es lähha 60 kop; ja Mäe Petrele, et temma neid üllewan nimmetetud Ellagid Moisahe toie 10 kop
